★修例風波：工展會如期12月中揭幕 展期縮短2日 每晚8時結束

修例風波引發的暴力示威，令多項大型戶外活動取消。不過，香港中華廠商聯合會宣布，今屆工展會將於12月10日至12月31日在維多利亞公園如期舉行，門券收費將下調，由以往12港元減至8港元，吸引更多人士進場。

廠商會指，香港連月來持續升溫的社會活動，使公共交通網絡受到嚴重影響，對舉辦大型戶外展覽帶來極大挑戰，經過審慎考慮和聽取參展商的意見後，決定如期舉辦工展會，讓業界把握年尾零售旺季，提升營業額，協助彌補過去幾個月來的經濟損失。

該會指考慮到現時公共交通網絡仍未完全恢復，工展會開放時間將會由原定每日上午11時至晚上10時，縮短至在晚上8時結束。展期亦由原定的24天，縮減至22天，於12月31日下午6時結束，亦會加強場內保安及應變措施。

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

整番個TG放題X工展會先

入去遊行嗌口號靜坐之類有無得諗等佢唔洗做生意

有

agger

等popo出反對通知書

建制派嘅野邊會反對

8點完即係俾大家8點前入哂去,8點後外面夠人放催淚彈

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

絕對有，如果入去打爛d貨、係門口燒野我都唔割席

執柒佢啦 又唔係平過人 年年都係果幾檔

野食就$30/ $40平時街邊質素

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

做唔做都係連登吹左風先

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

工展會搵鬼去
野又比出面貴
食物又貴

根本係愛國商會散貨場